港共越講越離譜 - 想去日本旅遊, 要先做廢檢測

3耳先生 - 香港人唔係傻的
個擦鞋計劃, 真係失敗中的失敗

叫日本出咗個聲明先啦

唔該借個位嚟

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

日本首相瀨屎中 - 遲Ｄ覆你

我相信佢性無能添

要做撿測先知

日本幾時建議你全民檢測？你9月2日驗完 就會「提高信心」日本遲啲放你入去？

講啲野語無倫次 當日本定香港人弱智
Btw 建議直接搵日本個邊查詢下幾時有搞呢啲野

有無由日本發出既warrant先? 白紙黑字好啲喎

除條褲睇下有無J先講 我懷疑佢係女人黎

連日本俾唔俾簽證都由你話事，厲害厲害

柒婆頭鹿wo!
第九班鹿! 打靶喇!

日本首相: 你邊位呀？！

on lun 99 日本仲嚴重過你

叫芝麻人做先, 佢係源頭

３耳公公

有惡on髮管轄全宇宙

做咩都唔洗負責

何況說謊

下任日本首相: 你又邊位呀？

最怕佢正常
繼續CLS就岩

為救廢測, 不如話唔做檢測, 會世界末日!

做檢測就派九月日本來回機票
做檢測之後話: 九月無visa唔去得日本, 呀笨!

日本只會繼續隔離你14日先俾入
結果係冇分別

日本都未開關，得永住同再入國可以入邊得黎旅行呀

香港就係靠喱D人, 所以甘折墮

港共藉口多多 －無所不用其極
信佢一成, 雙目失明

港人呃港豬唔係第一次

港共呃港豬唔係第一次

佢既意思係咪唔做就唔俾出境

唔做就只準去大灣區
但去大灣區又要健康碼
死味?

基本法腐乳你識唔識 ？

理想假設99人做完 陰性（100%檢測正常）
點知機上1人 有

最後都係全部中

有健康鹿 日本都唔會睬你啦
俾人制裁緊既林鄭軍政權 有本事咪同他國deal 健康鹿囉 有冇人睬你呀 疫港

d傻鳩唔識分, 唔好踢爆啦

日本講到明要有依個test先可以去
同埋唔洗隔離14日我未去做囉

芝麻外長去歐遊都被人唾棄喇

旺旺11人無得外遊, 攬炒全部香港人留港

［重貼］將限聚令同檢測掛釣 即係用香港人既人身自由、全港經濟 勒索巿民交出DNA資料

柒婆頭鹿甘弱智

付錢私家去驗, 都唔去港共廢測

仲要唔係所有再入國都入得，要2020年4月3號前離開日本境內嘅先可以再入，之後出嗰啲而家仲未可以入

咪唔撚去囉
反正你兩三年後中共都收皮

出境關咩事 入境國出聲先啦
嬲無人撐撐冬奧搞鳩日本丫

唔好撚開囉，鬥賴皮

海洋公園主席話後生仔去少幾次日本就買到樓
旅行不了

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

日本： Nani?!

可以唔去旅行
聽廢劉講, 去少次就買到樓

想去亞非拉旅遊，先要做檢測

幾時做咗日本政府代言人

中國人去乜倭寇國？旅行？內循環都唔撚識

係咪可以拎住健康碼入境

x2 .....

世衛都話全民測試成效唔大… 信唔過，不了

樓價港幣2O蚊尺？

所以海水公園就摺喇

聯署支持封殺微信同TikTok

舊年就搵台灣過橋
而家就輪到搵日本

亞非拉係芝麻人叫法
柒婆琴日完美演繹： 一帶一露

芝麻政府會話日本係芝麻固有領土

去大灣區就要
日本識你老鼠

基本法腐乳連美帝都要收皮

港共日日吹谷都係够100慢人去廢測
一定做唔倒14日

去台灣有shuttle船呀

芝麻好快去火星殖民喇, 你唔知咪？

點解係日本，唔係偉大祖國
係咪想分化香港同14億同胞關係

支持，不過唔知撐警的東瀛遊老闆會唔會執笠？
藍絲廢老最憎小日本唔會去，後生又去唔到，成個旅遊業俾政府綁架，死光光

芝麻最支持日本AV
口交部前發言人都係

我指送中條例

芝麻人最鐘意去日本
成街都係芝麻人
最慘芝麻人在日本的惡行入香港人數

兩樣都係屎橋

同三萬一樣, 有惡on髮, 唔使warrant

要佢除褲, 佢又會手震

兩者跟本冇因果關係。

但咁到被3耳先生拉埋喱講, 當香港人傻的嗎？